全部人都可以download呢個app做多呢步！

星期日梗係出街食飯啦！！
不過今日咁多人出街，啲餐廳一定排好長龍啦
好彩而家科技發達係可以用app攞飛嫁
不過提提大家要揀好心水餐廳先好㩒飛，唔好咩餐廳都㩒呀！！
一陣個個㩒得太多嚇走哂啲walk in客人地做唔到生意就唔好啦
要有公德心呀

開錯台添sorry